如果我有死亡筆記...

我會寫：
林鄭月娥因與許志安（安哥,encore)偷食，稱安娥偷食事件，而感自責。

於是
1. 宣佈香港獨立
2. 取消功能組別
3. 重啟政改 實現真普選
4. 立即停止明日大嶼計劃
5. 發展棕地 收起各高爾夫球場以建屋
6. 以明日大嶼原本開支 扣減棕地及舊有高爾夫球場以建屋開支後 用以派錢
7. 實行全民退休保障計劃

後...跳樓自殺身亡

03:00訓唔著
係FF下嫁啦

但...許志安係咪會因咁而死於心肌梗塞？

如果大家只有幾行死亡筆記內頁紙仔
大家又會想寫邊條仆街點死

難啲咁做 筆記淨係可以實現到一啲睇起上嚟正常嘅事 你老味偷食柒婆邊到正常

咁唔識玩
先寫習近平
其他咩都唔加 因為要留位

然後肯定會有新人上位 再寫佢名
再loop 睇下D位用曬先定共產黨倒臺先

你寫咁多取消乜乜乜其實冇實質作用

解決唔到根本性問題
你一日唔殺哂所有支共黨員
就算香港即克宣佈獨立都會即克俾支那打返返黎
靜係殺維尼?咪換人做囉
支共黨員全球加埋岩岩查左係8956.4萬名
就算俾埋個list連相你都唔知寫到幾時

做撚左先算啦

獨立哂 設立哂制度
可以點打返轉頭姐

中二病？